iphone 降ios 希望幫到你地

我都已經用過 係好用 不過要download 各位自己選擇個檔案

你個個不了

巴打 你個個只可以降到10 我依家有得選擇好多

唔係太敢用大陸個d software
雖然佢功能真係好好
但會係部機裝完佢d tools先用到

但我個個rom肯定安全好多倍
而且係按官方方法做

如果ios 11用iTunes backup落電腦係咪降完都recover唔到

係
唔向下兼容 包括 icloud backup

即係冇得搞，好後悔升左

10.3.3都降到落ios9 ?.?

唔係冇得搞嘅
麻煩少少姐
按我case 常用app 基本上都有佢自己backup
例如: whatsapp line tg etc.
可以直接down app再restore
game都可以引繼
係setting要重新set
特別係鬧鐘 鬧鐘 鬧鐘
記得set翻鬧鐘

相呢

係 唔好意思講漏個重點
相就 睇你介唔介意係photo app入面多個自己入翻d相嘅album
唔介意可以 人手抄落電腦 跟住用itunes同步翻
或者用google photo好似都得 而且都方便
不過我自己冇用google photo唔識教
但如果有好大量嘅相 建議按我第一個方法做 一樣keep到相同片
而且速度快好多

iphone唯一易backup嘅就係相同片

有s3 watch 降左用唔到

唔該巴打

Same 送比老母用先

咁嚴重?
有得用S3都kum唔過d問題?

閂左驗證點降其他版？

人地係iphone 5或以下
可以jailbreak裝booter 可以玩雙ios系統

搵唔到ipad pro 10.5 cellular

錄音係會無左

雙系統都唔洗用個個網啦

有無圖 界面變中文？app store 正常？